係自修室織冷衫會唔會被趕?_?

有冇見過c9係入面織冷衫

見過有情侶扑野

巴打係咪放左Fin tech係A1
我都係re jupas

點解會覆我呢個post
有擺jupas但冇放band a啊

巴打幾分 我22好想放A1

same 不過今年有考 冇溫過應該唔會升架啦

好似博唔過喎 雖然cu engine個名好臭(係連登)
之前係校園台d post問過cu巴打預呢科收幾多分
佢好似答27-28分

我入cu個post問 佢地又叫我搏
唉 好煩 早知retake dse
咁你a1放咩？

我見過有個阿嬸霸左成張檯畫水墨畫都無俾人趕

本來city finance
遲下應該改polyu computing
或者搏ust個新科qsa or sci

搏下冇壞既 可能interview你有分加呢

屌笑左 邊間咁正

咪撚入Ust 除左business
文 理 工都係垃圾
入cu science la

巴打你讀過ust
硬係覺得係cu唔玩ocamp已經唔會有朋友

巴打 Add我tg傾下Hihijair
再講就自爆